Documento gerado sob autenticação Nº IYY.679.096.DL8, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5536                  de  25/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39794,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  MARA REJANE RITTER (Siape:  0382328 ),   para
substituir   GERHARD ERNST OVERBECK (Siape: 1820931 ), Coordenador do PPG em Botânica, Código FUC, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 26/07/2018 a 30/07/2018, com o decorrente pagamento
das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
